無可否認一個事實，連登已經開始失效

四個月喇，同路人一路都只係諗緊點樣維持團火
但對家已經有晒充足時間同資源鋪路
無論滲透連登、TG甚至更多私人媒體 (e.g. 被_人士)

所以連登既熱門係咩、吹緊咩風
其實已經唔再重要
因為你要為左睇呢啲post、睇今日捉吹咩風
花呢一丁點精力都已經係對家既一種策略
已經俾人安插晒資源喺度打緊泥漿戰

吳小姐事件都一樣
十個人聽完有十種諗法，疑幻疑真
但除左做實事(鼓勵更多真相出現、保護佢人身等)之外
鼓吹任何其他言論，對運動整體都係無補於事

所以敬告各連登仔女
尤其是最貼地、最亢奮、最同仇敵愾既各位同學
我地要記住運動初心，悲憤之中時刻保持清醒
叫自己一定要堅持堅持，千祈唔好俾連登帶咩風向影響

我好想每一位年紀比我細既同路人
可以透過自己既智慧，安然無恙照顧好自己
他日煲底相見，我希望可以俾你地
一個最真切、最溫柔既擁抱

光復香港，時代革命！

推

對抗警暴，1011 十八區開花

煲底見

認清現實係越黎越難
但我地一定可以煲底相見

要求連登關閉一個月

少左好多行動ost

正正係呢篇文既重點
少左係好合理，因為對家有晒各種手段壓制
四個月，連登變晒架喇
今時今日唔好過分強求連登成版行動post啦

岩呀

每一個同路人既遭遇/損失都係好沉重
但若果沉溺於唔知要花幾多既成本去先可以令真相得雪
呢樣正正絕對係政權樂見既事情黎
同自己講，可以留意有咩新既真相浮面
但唔好掛住高舉幫同路人既旗幟
冷落左仍然未完、仍然需要大家落力投入既運動本身

上連登要保持清醒，
一唔留神就被帶風向

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

岩呀，同朋友、同學仔一齊
落下街、落連儂牆幫下手、睇下水
啲人講野係真係假，一定易分過上連登

咁樣有效防止浸透

閃電戰失敗政府準備反攻

齊上齊落！

6月嗰陣 唔停新會員註冊

就係連登轉捩點

亦注定有失去功能性既依一日

講左好多次 連登唔係大台
佢只係一個比人留言既吹水台

要解決可以有好多方法
例如開個行動台淨係俾non p牌入
港共滲透既誘因同進程可能就會少咁一截
不過而家一切都已成事實

連登已經變晒
變得不宜行動者/尋求行動者久留
但不變既係每個同路人既初心
二百萬好 三百萬好 初心黎到今日係唔會再變
只係行動/尋求行動既形式上要有變通

為所有飽經遭遇既同路手足
繼續捱落去 直到煲底見

你講既， 我6 月底已經提出過， 但無人理咋嘛。 無計啦 , 連登啲人淨係會睇正負評數去揀野嚟睇。

講左咁多次初心 講多少少
最初既初心的確係反送中
港共為左壓制運動無所不用其極
咩面具都撕破晒都要煮死你地
所以而家我地實質上係反體制
反一個無力抗衡政府同警隊權力既體制
我地要尋求可以互相制衡既體制
所以五大訴求 缺一不可 已經係最低消費

五大訴求係最基本嘅共識，亦都係和理非同勇武嘅連繫。
可能大家已經唔再相信有日可以除口罩煲底見，不過唔撐到底，又點對得住犧牲咗嘅手足呢！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

Push

因為真係諗唔到新嘢
暫時

幫推 屌你老味成堆怨婦 po 係熱門

網上可以玩下國際戰線、文宣
現實暫時的確唔容易聚到人行動
但時機要黎就自然會黎
潛龍勿用

有組織不斷分散大家心力去做柯南
適可而止，唔好泥足深陷就得

推
依家已經勁多鬼

要獨立思考啊！！！！！！！

無錯，一個民族唔夠獨立思考
就算體制內民主自由成分再多
大家都只係一陀屎裡面游

例子：台灣廢中廢老

連登應該開個活動台, 專門post行動資訊.

大把小隊轉哂營 慎防mon post狗

重要post...

too little too late

從這幾日連登上的情況看，勇武派已經不再參與無意義的和理非遊行，
而是堅持游擊性的對涉中商舖進行打砸。給出的理由也非常充分，
事先報出地點時間的和理非遊行白送人頭，而且十幾年來沒有取得任何戰果。

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

和理非活動可以照推
但效果一定唔會有6月既一半咁好
勇武手足就會自動搵機會做野
唔需要喺連登操心

真

哩d 先係唔比憤怒沖昏頭腦，而唔係散水返屋企訓教

完全認同 連登d道德/方向post冇咩用
個個都自己唔做叫人做
又或者自己唔想做叫人唔好做
不如集中開資訊post 行動post仲好

各有各做 自己相信做咩有用就做咩

支持
連登咁大的目標，無人滲透先奇

只推資訊post 行動post
其他一概已讀不回

連仔可以暫時停開新ac未? 成日有人帶風向同放負好煩

始終對家都落咗好多功夫

例如依家又引人去查案
連時間點專揀禮拜4、5
明顯就係唔比你推行動post
個個睇完都覺得好嬲呀、要查案都唔係唔理解

雖然咁講有d衰
但係人唔死都死咗
一日未有五大訴求
一日黑警都唔會比清算
咁佢哋既死仲有咩意義

只可以話越沉迷清算黑警
政府越開心

而家先做於是無補啦
調整自己心態最緊要
有呢種感覺唔係得你一個架

呢刻唔出黎 唔代表市民妥協
呢刻唔清算 唔代表市民原諒
佢地只剩低繼續做呢啲勾當既選擇
所以同路人要以自己安全為上
係有足夠警覺同照應下行動
時機一到佢地就會仆街冚家剷
黑警港共死全家

太多鬼同指責撚

啱呀
我地其中一樣比藍絲小粉紅優勝嘅地方就係有獨立思考能力
唔可以有任何一刻比仇恨支配自己

但係太多人開始失去當初嘅目標 喺行動嘅時候唔適當控制自己其實可以好大鑊 好易會比自己情感lead住自己 做出一d對運動發展冇幫助嘅行為
講真 我覺得呢幾日嘅運動真係唔係好大效益 的確係時候要好好反思一下運動嘅走向 重新制定過d計策 好好plan下下一步點行落去

鬼就唔講啦
四個月咩鬼都可以養晒出黎

整個黃既陣營光譜太闊
雨傘之後種落好多私怨
所以好脆弱 步步為營

時刻清楚做啲咩先可以幫到運動同團火就好好

係 對家日日扮兩班人對鬧

四個月發生過既大大小小事都係包袱黎
因為大家都會為手足既遭遇撐落去
偏偏咁樣係好難平衡到運動既動能
所以一定要時刻清醒
反送中唔再係重點 反體制先係核心
五大訴求係最低消費

而且我地並唔係要一場永續運動
而係要配合適當時機既反抗
同國際對中共既一切施壓